涉嫌對女手足言語恐嚇有不軌企圖嘅死黑警[卓幫辦］

事源：E個卓幫辦咁緊火。喺個女仔耳邊話: 點玩你都得! 咁仆街唔係唔起佢底呀！

原post要好多頁先起左條黑警起左個底 怕有人睇唔到所以開個新post置頂

推

當自己明星

貼佢係佢住果區啦
好似香蕉糖咁撚樣

唔係唔推啊

全部都係支那野食

淫棍

on9仔，貼到佢全區人都識啦

屌佢老味 on撚99

dickhead

粉絲
咁樣衰以為自己靚仔

成個弱智咁

第四張算唔算貪污

英雄所見略同